睇完今日兩個記者會之後 覺得林鄭同白衫狗有樣嘢好值得大家學習

就係核彈都唔割呀

無論啲狗做咗幾多仆街嘢

就算柒到俾人影低埋斷正

都係唔夠完美 可以改善咋

簡直將不分化 不割蓆呢句表現得淋漓盡致

你地成日話兄弟爬山 各自努力

一遇到少少唔合自己意見嘅嘢就喺度互屌

我地行到今日呢一步 就係靠和而不同 團結合作呀

有咩意見咪提出來傾個共識出來囉

畀你地屌埋呢個post

跟住好出返去傾下一步點做喇下！

光復香港 時代革命

721 811

點解我哋輸俾藍絲？因為佢哋老閪都唔割

Same 團結就是一切

推 721 812

不分化 不割蓆

721 811

唔夠完美 可以改善

佢哋連何妖都包容到

721 811
818大遊行

推

屌，呢個真係能人所不能

721 811
818大遊行
唔夠完美 可以改善

唔完美 可接受 下次改善

有人想阻人
有人唔想阻人
問題係點樣有共識??
投票??

點解佢地做到
我地做唔到？

佢地都識得唔割，我地更加不能割

其實我都唔知 哈哈
不過有人想塞鐵 有人唔想
最後有啲人認同咗，有啲人妥協咗
我都唔係好知個過程係點
但人多一定有分歧
但一定唔係喺度齋屌
大家係同路人，都係想件事好
如果二話不說一來就屌咗先
咁我諗邊個都唔會聽得入耳

你地又點睇？

唔割

支持大家

推，核爆都唔割

但係林鄭會傳波畀警務署
警務署會傳波畀保安局
保安局再傳波畀政務司
政務司又傳波畀林鄭

狗都唔割，我地割乜狗

講得幾好

啱呀

佢地傳波都係叫第二個答姐
咁耐以來除咗張建宗割過少少之外 仲有邊個割過?
佢俾啲狗屌完之後都繼續兄弟爬山啦係咪

無錯
立場方面 我地應該學深藍廢老
死都唔割 永遠支持自己友

契弟落山 各自努力
不譴責 不割蓆 不篤灰

係文宣到就呢件事各受影響既人道歉

721
811

撤回送中惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
落實真. 雙普選

佢地起初割到張蓆都粉碎埋，係阿爺吹雞大家就位先不割。

咁而家我地自己吹雞 叫自己人唔好割啦

因為佢地冇人性，就係咁簡單

真係 不能割
一割 就會輸
敵人做到
我地都做到

核彈都唔割，我覺得可以唔同意，可以鬧交可以嘈，嘈完有方向不割槍口對外先係真締

無錯
我地有咁多人 有唔同意見好正常
一言堂同對家有咩分別
但最緊要係互相了解 互相體諒
然後槍口對外 繼續抗爭

啱！

不分化

不割蓆

人無恥 則無敵
勝者為王 敗者為寇

721
811

我地要勝

唔夠完美